偽黃IGSHOP 食人血饅頭心虛del人留言

利申:我係借朋友AC開post
呢間網店食人血饅頭，仲死雞撐飯蓋身有屎不斷Del人留言。
話說有日碌fb見到有得買酒精搓手液同濕紙巾咁就睇下啦，一睇嘩我冇眼花丫嘛，一支purell消毒液索價$128，出面賣緊$4x-$5x一支，再黎濕紙巾一包$128...
睇吓d留言一夜間已經好多人屌佢，話佢賣得比人貴成2倍幾，但佢竟然死撐話船運空運來貨價唔同會影響定價。

因為愈來愈多人屌，最後佢del晒個幾個post，扮晒野話訂單超額已截單，唔係身有屎洗鬼del post？仲串過馬撚話：「唔通我用空運又要畫出腸。」笑撚死人咩想 一定係空運然後3月底先到貨啦，想呃邊個。有圖有真相：

發國難財正仆街

呢間野不嬲都食水勁深
好多年前幫襯過都有啲後悔

推
大家唔好心急 睇清楚真係黃店先好幫襯

236ml賣百鳩幾蚊
唔講以為可以用黎洗肺

呢間長期超貴
見佢直播咁多人幫襯 真係笑死 咁樣俾錢人賺

佢一枝空運一次？ 美國買$25HKD都唔洗.

呢間野唔係賣開韓國野架咩 無啦啦賣呢啲仲要咁貴 趁火打劫？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

可能一枝空運再船運再空運先到港

佢啲衫..無牌子嘅都賣死800幾900蚊

笑死

話說點解話佢係偽黃嘅

應該係 啱啦一支空運一次

自己整啦

唔係幫佢 但我上amazon買都勁貴

佢上年11月尾無端端搞個咩福袋義賣，但佢由6月到11月個5個月都從來冇表態過，就係人地星火11月22號會被停帳，佢先黎係11月18號開Post話福袋義賣，佢目的同心態係咩就不得而知啦

個個抵制中資fila .mlb佢仲賣緊
唔係偽黃係乜野

佢仲有賣其他款，比人踢爆咗佢賣貴勁多，del晒Post

佢個腦都要消下毒

推
呢間shop真係不了不了
好耐之前係佢到買過野 追左成兩個月貨 都無應機
最後叫佢退番錢比我 退左成個月都未退到 問極都唔覆msg
呢間舖一向都食水深 又拖貨
而家仲要發國難財

唔係啩 頭先睇佢fb仲好意思話自己深黃，人在做天在看，佢又講得冇錯

點解你肯等成兩個月
半個月我都覺得太耐

推比多啲人知
唔好幫襯偽黃店

推

笑L死.可能人地唔知fila係中資呢

推 長期唔明個店主個頭發生咩事

呢間野平時都食水深
估唔到今次仲賣到成倍
無記錯有示威果排
佢成日keep住有直播
係之後先扮下野整個福袋再捐去星火
仲有 佢哋之前寄貨寄小左樣野
不斷有wt apps問佢地唔覆
要上鋪頭嘈先比番件貨
呢間鋪 不了

係啊屌 咩罷工個d全部冇參與過，樓下放緊彈仲係上面直播比心心，平衡時空到

呢間野上過去一次 又污髒d野又亂咁掉
見到咁都唔會有第二次
不了不了

係呀屌
人血饅頭到不得了
我果排日日見到佢成日直播
佢話搞福袋 我都突左突
扮晒野 垃圾鋪頭

我之前都係呀
佢又係唔覆我wtapps
明明在線上
我後尾上鋪頭嘈咋先比咋

up

同一件衫 差成舊水

幫推
我都中過佢伏
之前係佢到買野又係拖貨拖勁耐
Whatsapp十問九唔應
件衫寄到又比錯size 特登上去先換到岩貨

之前都上過去 見佢啲名牌袋就咁放地下第一次見人咁對名牌，都唔知係咪假嘢

佢樓下大大間fila比人裝修寫住中資咁都唔知

話時話呢度有冇人中伏買咗佢個福袋，分享吓有咩垃圾

平衡時空、我睇唔到

訓醒又推下

咁仆街既
咪撚放過呢啲垃圾

咁都叫價錢合理唔怪得佢仲可以咁串 原來有班盲嘅死忠。唔係唔買就算就得，就係你班黑心商人抬高價都仲有人9衝去，令個市場充斥住炒賣風氣，受害嘅咪我地呢啲小市民

之前見佢話自己黃先like
好彩大家提醒 已unlike